家陣有咩台好用

小弟7月夠期
想轉返間4.5G 6/10GB plan
有冇邊間值得一戰

用緊中移動

SMT

Csl

點解想轉台?

cmhk世界第一

Orange

hkbn 12gb plan smt底
鬼國移動 6/8/12gb plan
以下係中港plan
中聯通 10gb plan $1xx 送100/200mb
3hk 8gb plan $198 送2gb中港澳

垃圾黎講都算係

某個台已經夠多人啦
再多人就唔洗上

都係CMHK最好

cmhk唔好走啦

cmhk最好嫁啦 唔洗轉啦

cmhk無得彈

支移

好多CMHK既教徒